【明搶飯碗】習近平結束外訪回國，李克強高調搶先會見英國外相，又聽取疫苗造假調查匯報

總理李克強會見上任後首次訪華的英國外相侯俊偉，強調中英雙邊關係重要。 李克強表示，合作不僅有利中英兩國，亦對全世界有利。 侯俊偉就表示，英國「脫歐」談判預計十月完成，由現在到十月，他只到訪歐洲以外兩個國家，首先訪問的正是中國。他又提到，中英關係「黃金時代」發展良好，雙方可以有更多合作。

source:

總理李克強，主持召開國務院常務會議，聽取長春長生生物，違法違規生產狂犬病疫苗案件調查進展匯報， 並建立保障用藥安全長效機制。

source:

垃圾間諜外相 廢May快啲比人彈劾啦

咁武漢生物呢?

克仔黑最近好像稍為高調左少少

唔只少少

後面個bg
權傾朝野咁

槍打出頭鳥

引蛇出洞

克仔 rip

【国家药监局介绍武汉生物百白破疫苗情况：该批次疫苗效价不合格属于偶发】7月31日，国家药监局新闻发言人就公众关注的武汉生物百白破疫苗介绍有关情况。经现场检查和企业回顾性分析，武汉生物该批次疫苗效价不合格的主要原因是分装设备短时间故障，导致待分装产品混悬液不均匀，属于偶发

华夏时报》记者独家获得消息称，山东省疾病预防控制中心免疫所所长宋立志试图通过注射超量胰岛素的方式自杀，目前其正在山东省立医院ICU病房接受抢救，且尚未脱离生命危险

有撚分別咩
轉黨都未必有用啦轉人
搶個斷頭台位坐？